香港真係影到呢d相咩?

屋企都得 用photoshop就可以

影就影到ge，係光害太勁要疊相豐富張相
呢d唔係改圖(eg key條銀河上去黑媽媽ge天空到)，本身單張都影到但唔出

點會影唔到
大東山一晚影幾都得啦
唔洗PS

大東山/西貢東霸西霸/東龍島光害細果d地方影到

單層唔疊相，推到盡會係咁

有辦法再整清啲，不過都無可能做到上面個張咁，特別係當你下面仲有個城市發光

疊相是咪要張其中一張相去底？
有無d簡單d既方法？

學緊影相 想知點推

其實一邊係滿月，另一邊營燈